
   --------------------------| Ginga.ar 2.1.0 (3250) |--------------------------
[canvas::System] Using system: use=gtk
[canvas::player] Using player: use=vlc
[canvas::vlc] Initialize
Event in input.lua started:
class:ncl
type:presentation
nil value
action:start
nil name
nil key
label:
Event in google.lua started:
class:ncl
type:presentation
nil value
action:start
nil name
nil key
label:
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:ncl
type:presentation
nil value
action:start
nil name
nil key
label:
[canvas::gtk::System] Main loop begin
[gingaplayer::Device] Create player: type=lua, schema=file, body=/home/mzuniga/CURSOS/TMD/GINGA/workspace/LUA/EJEMPLO-04/input.lua, mime=
[gingaplayer::LuaPlayer] Start play, source=/home/mzuniga/CURSOS/TMD/GINGA/workspace/LUA/EJEMPLO-04/input.lua
[gingaplayer::Device] Create player: type=lua, schema=file, body=/home/mzuniga/CURSOS/TMD/GINGA/workspace/LUA/EJEMPLO-04/google.lua, mime=
[gingaplayer::LuaPlayer] Start play, source=/home/mzuniga/CURSOS/TMD/GINGA/workspace/LUA/EJEMPLO-04/google.lua
[gingaplayer::Device] Create player: type=lua, schema=file, body=/home/mzuniga/CURSOS/TMD/GINGA/workspace/LUA/EJEMPLO-04/output.lua, mime=
[gingaplayer::LuaPlayer] Start play, source=/home/mzuniga/CURSOS/TMD/GINGA/workspace/LUA/EJEMPLO-04/output.lua
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:6
nil label
Event in input.lua started:
class:ncl
type:attribution
value:n
action:start
name:text
nil key
nil label
Event in input.lua started:
class:ncl
type:attribution
value:n
action:start
name:text
nil key
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:2
nil label
Event in input.lua started:
class:ncl
type:attribution
value:nc
action:start
name:text
nil key
nil label
Event in input.lua started:
class:ncl
type:attribution
value:nc
action:start
name:text
nil key
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
nil error
nil connection
Event in output.lua started:
class:key
type:press
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in input.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
Event in google.lua started:
class:key
type:release
nil value
nil action
nil name
key:5
nil label
nil error
nil 